# README #

Bienvenido, se creo Proyecto para realizar las practicas del curso de Diseño web

### Instalacion ###

* Clone el proyecto 
* Entre al directorio del proyecto
* Instalar node 
* ejecute npm i para las dependencias del proyecto
* ejecute npm run dev para ver la aplicacion

